銀行信用卡推介／評價

想問吓大家用緊咩信用卡？

早排申請咗AE Platinum + CX玩
so far服務質素十分好！（雖然要年費）
本身有Enjoy Platinum...係去指定商戶先有Cash Dollars回贈
同埋有一張大學MasterCard~ (其實申請來只係為咗畀人知係大學校友 )

見早排有啲係AE用家嘅巴／絲分享用CX嗰張可以喺候機室沖涼
真係咁堅？同埋其實CX嗰張除咗買機票外，Asia Miles方面可以做到啲咩？
真心一問

[💳] 信用卡討論區 (12) 咪再問年費

請移玉步

可唔可以講下ae服務有幾好

屌你老味 學生證過左期